我發覺我好中意偷野

其實我有一個好唔好嘅習慣。。

就係偷嘢。。。成日都要偷。。。

我試過一日偷過十幾二十次，仲要無比人發現。偷到而無人發現嗰種成就感，真係好難用筆墨去形容。。。但人越大，越影響到生活，身邊嘅人都好困擾，佢哋都用過唔少方法幫我，但都係無用。。。。最後都放棄咗我。。。。我真係好想改咗呢但陋習。。。我一個人真係唔得。。。。😭😭我好辛苦！有無人可以幫我。。。。

改咗偷笑嘅習慣😭😭😭

哈

熱迷

開錯台原來我

鴻福郎feel

以為樓主講偷心

好撚好笑喎

有病就去睇精神科啦